民陣流水式集會 他驚曝不能說的秘密 排隊進進停停出出維園 變相在投票 意義深遠

反送中》香港民陣流水式集會 他驚曝不能說的秘密

2019/08/18

〔娛樂頻道／綜合報導〕香港「民間人權陣線」（民陣）今在維多利亞公園（維園）發起「止黑暴、制警亂」遊行，因未獲港府同意，只允許維園集會，民陣改採「流水式」策略管控人潮，一旦「黑潮」塞滿維園，群眾將被引導至港鐵港島線炮台山站、金鐘站、灣仔站等地。

華視新聞部前總監、資深媒體人陳季芳推崇香港人真有創意，他曝今天下午香港維園「流水式集會」，因維園只容納得下10萬人，但集會至少30萬人、甚至百萬人，根本容納不下，「進園只得排隊進入，出園也得列隊，中間只准停留15分鐘。」

陳季芳稱讚說，這進進停停出出，正是「流水式集會」，根本是才氣橫出，「台灣選舉投票，也是進進停停出出，也是流水式集會」，直言香港人就是變相在投票，意義深遠。
<自由時報>

好似9up